La prueba se realizó con el lenguaje de programación VUE.js.

* Crear hosting virtual como xampp, wamp-server
* Colocar la carpeta llamada prueba-front-end en el hosting virtual creado
* Ejecutar el archivo Ej.  http://localhost/prueba-front-end/index.html